成個cc台都充滿蒼蠅

戰士和蒼蠅

Schopenhauer說過這樣的話:要估定人的偉大，則精神上的大和體格上的大，那法則完全相反。後者距離愈遠即愈小，前者卻見得愈大。

正因為近則愈小，而且愈看見缺點和創傷，所以他就和我們一樣，不是神道，不是妖怪，不是異獸。他仍然是人，不過如此。但也惟其如此，所以他是偉大的人。

戰士戰死了的時候，蒼蠅們所首先發見的是他的缺點和傷痕，嘬著，營營地叫著，以為得意，以為比死了的戰士更英雄。但是戰士已經戰死了，不再來揮去他們。于是乎蒼蠅們即更其營營地叫，自以為倒是不朽的聲音，因為它們的完全，遠在戰士之上。

的確的，誰也沒有發見過蒼蠅們的缺點和創傷。

然而，有缺點的戰士終竟是戰士，完美的蒼蠅也終竟不過是蒼蠅。

去罷，蒼蠅們!雖然生著翅子，還能營營，總不會超過戰士的。你們這些蟲豸們!

不如講吓人話

我真係好鄧個班做野既港獨派唔抵
做左野仲要比班小學雞講獨派指指點點

做咗d咩？有咩成效？

原來宜家重有港獨派，我重以為5年前無曬

希望你地既勇猛唔係剩係換黎連登仔既掌聲

收爺啦九唔搭八
日講夜講都話冇港獨派
掟埋汽油彈都唔係做野
係咪上child登推推推先叫做